行完維園討論post

一個字,悶。一味賣公仔